蠢人治港 - 高慧然

蠢人治港 - 高慧然

柒婆出席記者會，就《金融時報》傳出中央有意撤換特首的消息回應記者提問。柒婆除了再度強調獲中央支持外，亦特別提及會繼續支持香港警隊，甚至感性地談及警隊在這段時間不得不長時間執勤的辛酸。諷刺的是，在她眼泛淚光關注警隊勞苦功高時，一旁傳出一聲巨響，在場駐守的女副官陳嘉怡不知是不是「長時間執勤」，導致體力不支，暈倒在地。

柒婆只是向發出巨響的地方掃了一眼，繼續進行她的感性表演，在回應記者提問後轉身離開。彷彿跌倒在地的只是一張椅子。不對，若倒地的是椅子，她的反應可能更強烈一些，她對死物的感情一向遠勝於對活人。

柒婆冷血涼薄，早已是不爭的事實。柒婆缺乏政治智慧，亦非秘密。但蠢到這等地步，卻叫人訝異。

中外記者濟濟一堂，一個政治領袖站在台上，表演着她對警隊的感激與關注時，與她長時間相對的女警暈倒在地，是多少政治領袖渴望遇到的良機，正好用來展示她的人性，展示她對下屬的憐憫，展示她剛柔並濟的一面。和主題配合，為她挽回少許體面。誰知她居然毫不吝嗇展示她的「真性情」，展示她言行絕對不肯一致的虛偽。展示她人性與智慧雙雙匱乏的一面。

香港人做錯了甚麼，竟被這樣一個蠢人統治？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇